剛收到報料消息，知道佢地將會好慘，一定會打到殘廢，我聽到喊緊

剛收到報料消息，知道佢地下場將會好慘，殘廢已經係基本，我喊緊。

有班人已經講緊對理工手足點酷刑虐待，斷手斷腳，永久賤廢在所難免
女學生會被姦，前線已經講咸濕嘢，諗緊陣間點搞佢地。反抗就會打，姦完都會扑斷頸，打到腦出血在所難免。
女警同高層會一致話睇唔到，所有理工即使唔反抗都會殘廢。

我依家講出黎，就係希望班大SIR同高官睇到，管住你班黑警，唔好殘酷對待學生。
因為前線已經講緊呢D野，如果有手足出事，我第一個唔會放過你地。

究竟個地球上面，仲有冇人可以阻止香港警察？
如果有神，可以救救理工手足，救救香港人嗎？
尖咀好多人黎左，但都係唔夠，醫護俾人拉得7788，班學生冇人醫，入面冇手術做，有人受傷已經痛到暈左，再咁擺落去真係要死了

香港人究竟可以點。
成日叫be water，但最近守中大一戰搞到意氣風發。
錯一次，代價真是太大，今次真係屠城了
不過唔好嘈住，救左手足先，一個都不能少。

唉，唔打了，覺得咁既結局好慘
我打呢篇野喊到眼都腫了。

Moring 鳩蛇！！！

你點知的

Yes sir

你
點
影
的

Morning sir!!

呀蛇救下佢地

玩少日膠啦屌你老母

你點影的
你點知的

本來啲人話圍點打援
我都唔信

而家你放風我就信

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

yes sir

唔好玩膠

係理工人

救救手足

鳩蛇

收皮啦又想嚇尻人

Thank you sir

笑唔出sir

sir

鳩硬sir會點阻止班黑警同事？

阿蛇
你係咁好心就諗辦法幫下佢地啦

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

咁你有冇方法阻止呀？

你點知的

Btw我只求手足冇事

呀sir你可唔可以救下佢地

出黎隻抽啊!死柒頭!

Yes Sir

Sorry Sir

點救佢哋sir

屌 你幾時先肯叛變

阿sir快d救佢地

你點影的

救佢哋啦！

推

send就send左啦
你點知的你點知的
煩唔撚煩呀

阿蛇

唉

理工學生畀老豆搵仔講咗有好撚多人喺入面。
依家前線警察當自己已經可以一網打盡勇武派。
射箭掉汽油彈等等襲擊警察
警察喺呢幾個月以來有機會可以報復。

佢哋唔會放過今次機會，基本上你帶學生俾人拉左，出得返嚟話唔畀人打到殘我跟你姓。

push

救人

你幫下手阻止啦！

焦土啦
燒晒成間poly好過
係唔係都死

不推 sir

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

tui

[正視聽] 小心風向撚

鳩硬sir幫幫手啦

嚇鬼啊

搞埋一份就會

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

大叫 火影忍者世界第一，你係咪會救佢

屌你老母鳩蛇

人類必定萬倍奉還

上面仲玩膠係咩事？
仲覺得好好笑？

點影的玩膠玩夠未
鳩sir最多咪文書或者冇權既散仔。
有風就聽下，信唔信就自己決定。

冇，我只能叫畀料我嗰位舊同學輕手啲。

其中一個方法就係推畀局長，處長，行政長官見到，叫佢叫前線警察克制。
唔好真係當班學生係曱甴亂殺。

打斷手腳，打斷脊椎，打爆頭骨，有啲傷害係永久㗎

d女學生又要俾人中出大肚

p

Blocked

鳩sir如果你而家爆晒所有黑警強姦殺人證據出來
毫無保留咁煲
一次過煲上國際
逼到全世界政府係民眾輿論壓力下要即刻禁運搞支共
可能仲有得夠

到時真係拎支警棍出黎

呀蛇你講得岩呀， 聽講流浮山有二百刀客落緊去救人。希望2點餓死曬之前救到啦

我已經玩膠都冇心情

鳩硬sir 有冇內部辦法助止佢地？

yes sir
fuck you sir

係佢哋班仆街特登放俾班狗咁玩架

Good afternoon 鳩蛇
食咗飯未

［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

呀蛇咁得閒出post點解唔幫手推比局長處長呀？
救下佢地啦

救下佢地

冇架
咪上黎連登開po 9up話會燒狗屋放毒氣
再唔係開po講下謝sir篤灰
之開繼續返工咁囉

屌你老母

笑唔撚出

Sir

Dllm sir

其實已經係戰爭緊 係咪要考慮請僱傭兵

攞枝炮出黎比手足用先講

救條撚，邊度救得切。
理工入面水都唔夠啦。

仲有連登仔日撚日講海牙法庭有撚用咩。
香港警察唔會受海牙法庭㗎。
打飛機就叻

幫手推

鳩sir你點知的

而家得外國政府救到我哋

點解咁嘅環境仲有心情玩膠問點影

你在散佈恐怖假訊息

Tui

[粟一燒特約廣告] 要令一隻鱷魚放口，係要揸佢春袋，唔係要擘大佢個口

今次搞到咁大，全世界睇住，根本乜都做唔到

阿sir 食左狗糧未？

你自己咪呀sir囉冚家鏟

咪撚再講埋啲「yes sir」「morning sir」啦
幫手諗下計啦

理工班手足仲捱緊 樓上仲sir緊個班 屌曬你哋老母

黑警死全街！廢post想搞亂軍心

而家唔係玩膠嘅時候

屌你老母你自己幻想出黎當真？

收皮啦黑警

阿蛇幫下手救人

得閒上黎9UP快撚D國際求援

問題係冇人做吖嘛。

Morning sir

而家唔玩膠
如果你真係警察
你好應該出嚟指證你班同事

屌你係咪重要玩膠

收皮啦

警察就快唔掂
分幾更又有糧出，連登仔真係on99

可唔可以唔好玩膠

佢雖然係阿sir
但都叫爆料比大家la

Morning sir🥴

鳩sir，比少少提示啦

講得好撚岩 玩丫嗱 見中大咁成功 唔抵得 poly又要整多獲 三罷正事唔做

自己申請

可摸以拎你支炮出黎替天行道，認真的，求下你

如果係咁 就死守 打死都唔好出黎
自焚好咩都好 唔好被狗姦

ok sir

救人啦

真心，鳩sir呢次啲料堅定流

啊sir又想白色恐怖？

鳩sir 可唔可以發開口夢講下有咩方法救手足

又散播恐嚇
拉

鳩SIR 你收到咁多消息, 不如你講點先救到人啦.

趁現在有時間做一啲自保嘅步驟先
1. 點齊入邊人數向外公佈以防日後被消失
2. 每人各自向家人朋友傳述身體狀況受傷程度以防黑警私刑
3. 檢查手機所有私隱/不利資料
4. 立刻公開不自殺聲名
5. 想一下這幾日的角色是甚麼？若被動或劫持或出於同情留下可作將來求情之用
6. 若不幸攻入千萬不要做傻事外出很多法巴絲會幫你
7. 想想陳同佳殺人一屍兩命也不外如是，你沒有殺人不用害怕那麼多

究竟你係咪痴撚線？

企係對面扮無辜，仲手足前手足後？

可唔可以救下佢地呀
我地每個都好擔心

要救polly從來都只有一個方法，就係香港人企出嚟自救，經過琴晚唔係無人出不過人數都係差太多。

屌你老母 仲唔救人 喊乜撚

其實你係咪真係警察啊？

YES SIR

樓主其實係前熱狗
呢條友影相的位一定係警隊高層

如果樓主係白警,我係黑二哥一定睇閉路捉鬼
其實樓主就係通過散播恐懼想示威者自殺

講真鳩蛇呢次講得有理，真係唔好聽警甴講，次次都係反口架

其實有幾多女手足？真係好危險

咁可以點呀 屌

呀sir有計就提下水啦...

又係你

你班契弟又比呢條19上熱門

pull

d 狗入左後卷, 樓上就快d dom 野la

守中大意氣風發唔係呀嘛。。。
根本係冇守到
係輸咗。。。
只係大部份人冇事
損失減到最低啫

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

不推文
今日你做咁多仆街野，你覺得香港人會唔記得?三十年前都記嘅，今日咁清晰嘅經歷，你估有幾多人會喺一年後報仇？兩年？十年？

收皮

拉

Afternoon sir!

蛇 請救救手足

火影世界第一

我幫下d手足啦

屌你老臭閪咁都推上熱門

poly 有人逃走 直播緊

鳩蛇 又係你呀？

屌你老母
頭幾樓個班仲有心情係度玩膠既
快啲襯地淋 死左佢

心理戰緊 唔好中計

鳩sir 有無計救到佢地

Pull

求下你，救下班學生

鳩蛇求下你救下佢地

SIR

我係香港人，我出尖沙咀
我係香港人，我出尖沙咀
我係香港人，我出尖沙咀

救手足！救手足！救手足！

求手足⋯

鳩蛇報多啲料 救下香港人啦

埋土人電話冇電咩？冇人報入面有幾多人！？

鳩蛇 可以點做

個人已經覺得冇希望
樓上啲回覆全部都係問埋啲膠嘢就知

食屎狗收撚皮啦！

其實你地煩夠未

樓上咪撚玩膠啦你老母臭閪

幫幫手

鳩蛇 救下佢地啦

仲玩膠做乜撚

如果多狗叔出事，逼唔逼到班狗撤？

收皮啦黑警講又唔講多啲 真係想人救到佢地就俾啲實質方案或者多啲料嚟 咪撚係到講廢話派膠
成日上嚟連登搵存在感你係咪好撚缺愛 日日聽住鳩蛇鳩蛇好撚爽好受人敬重？ 你真係俾料就配 唔係你都只係一隻臭狗

黑警放消息
你屌9手足玩膠??
你無撚野呀?

極緊急 而家只可以用同歸於盡去救理大手足

一齊去救手足呀 求下大家

拉啦，屌
咁都上熱門

鳩蛇 真定假...

我都收到消息，好快有獨立調查警察

有方法！ 一人一封email將黑警講個內容send去監警會。如果呢啲事真係發生，監警會失職都是淋病就要設立獨立調查委員會

中大一戰外界認為係香港人抗暴守到中大
班狗點呑得落 poly難守班狗一定唔會唔肯輸多次
唉香港人肯救人未

屌拿星垃圾post冇人拉

你真係唔識咖喎

女手足一早已經被人姦左啦 到宜家仲想嚇我地？ Bye Sir

鳩sir 拉

呀蛇你可唔可以救下佢地

有方法！ 一人一封email將黑警講個內容send去監警會。如果呢啲事真係發生，監警會失職！到時淋病就要設立獨立調查委員會！

入黎就係想問發生緊咩事 拉

你咩位㗎？前線？齋聽唔錄音？

HI SIR
記得不要玩輪奸，你的同事有性病。
到時集體性病好難冚得住，滅口都無用。

個個po都係同一班傻仔block左好耐

咪撚推呢d on9 post由佢沉 救人要緊

你好撚煩
唔好推唔該

大家以後炸爆佢WhatsApp

block哂d點影撚

咪撚幫個仆街推啦

你可唔可以做下野放下水都好

灣仔和理lunch千祈唔好用明火煮食呀

燒到盧押道間屋就唔好

【救理大】得番唔夠十五分鐘

已經訓練左做奴隸

唔關女唔女人事 係成班都無人性

連仔唔再笑你鳩sir, 有無黑材料放出黎？
解散警隊！

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

喊有鬼用

你咪嚇鳩人啦

屌你老母仲玩膠

呀sir幫手未

其實除左出死士仲有冇辦法突破

點解咁撚on9都上到熱門

鳩sir阻止下佢地好嗎

仲要推得好穩知咩事啦

知道D手足去左邊度就要救人
分分鐘D狗用手足黎做肉盾
驚間狗甲由屋中野

good afternoon sir

BLOCKED

呀sir 你救下佢地啦

Thank you sir
Sorry sir...

鳩蛇真係無撚用

上面啲傻鳩煩撚完未啊 乜都玩膠咩時候啊

不推文

鳩sir有冇多點風

你d料邊到黎

冇啦預咗，不過都冇乜可以做，救又救唔到

Dllm sir 你殺出重圍囉

贊成 依家係得呢個方法可行

警甴 早晨

硬鳩sir我真係好憎警甴
但你作為佢地既一份子
我求下你地救下班學生
而家無咩有人性既警甴
你幫下手啦
你肯幫手阻止你班同事我以後會叫返你做警察
求下你

難道依五個月你冇眼睇
真係嚇鳩人

懇請所有人道救援組織，包括基督教會、天主教會、紅十字會、宣明會、樂施會、無國界醫生等等，盡快收集大量救援物資（包括食物和基本救傷用品），盡全力勸喻政府同警方讓人道救援物資可以運送入理大，避免嚴重傷亡發生。警方可以拉可以鎖，但係唔可以讓裏面嘅人餓死或者失救，否則必遭全世界唾罵！

屌你老母 sir

Sir幫手啦

收到風 男既都會雞姦

問你點知有乜問題 而家呢啲時候未fc就唔好撚講住

我諗勸勇武易過勸政府

阿蛇幫手救下佢地plz

唔洗亂傳亂恐慌

阿Sir 可唔可以幫手求人

yse sir

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

sir please help

拉 拉撚晒呢d9up打擊士氣post

Sir 你落毒毒鳩死啲伙記好無

唔好

呀sir 你講呢句夠中肯 有冇咩料可以爆 等我地絕地反擊

鳩硬sir help!!!

一

DLS 手足唔好再推呢個post 諗下點救人同點係自己嗰角色發揮

+1

Good morning sir

。。。。。

鳩sir會唔會集合白警
打返班黑警

屌

係人

女獸人

下面向度sir sir聲既仆街
Sir你老母

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播
裡面斷左網?又好似唔係

屌你老母你收嗲啦!
你夠膽米揾民記出嚟指證班狗囉
鳩sir !

鳩Sir pls help them
this is the order
do you understand ?

呀sir你救下佢地啦

屌你老母 仲出嚟派乜撚嘢膠

大sir有份比提議 管啲乜鳩

一個人可以做到D咩？黑警就係因為係一大班癲狗而唔係一隻半隻先做到咁多嘢 同樣地一個半個白警係乜都做唔到 我明大家好撚嬲但都唔好係警察就屌左先 要破囚徒困境只可以靠作弊 姐係白警既料

鳩Sir !!!

推上國際，顛過日軍

又點撚樣呀，阿sir
廢文，情緒文，依家唔好推！

收皮啦你

點解可以咁仆街

啊sir幫幫手救人啦

事實係警方大勝利日，低層一定有仇報仇，比平時更嚴重，高層慶功理撚得你

唔啱聽、唔鍾意聽都好，呢個係事實，係入面嘅人假如走唔到出黎之後要面對嘅事

鳩蛇。。。幫幫手

拉，講到其他人唔會比狗打咁，專登煽動情緒

其實我都同意佢講
Popo真係有可能打到佢哋殘廢
畢竟popo咁憎佢地
不如叫Poly個班學生
除咗報名不自殺聲明
講埋身上邊度已受咗傷
如果佢哋出到嚟真係傷咗本身冇傷嘅地方
就可以證明係喺警署裏便搞到咁

有報應架！等天收！

留名等睇你點樣第一個唔放過佢哋

鄧炳強條仆街一上任就立大功,然後放任班細做咩都得
黎近只會有更多清算行動
殺人強姦日日都會發生

屌你鳩蛇咪長他人志氣

好既你唔講

如果入面班勇武已經走甩呢？

你真係阿sir嚟架

我都收到風個fd個fd個契細佬有人唔做做狗
仲要揸住個狗兜食飯俾人影哂樣擺上連登

如果我係其中一個我一定會幫
但我唔係，我只係人脈廣識到人

鳩sir
你與其係到喊
不如諗下你有冇能力去阻止呢啲事發生
篤灰又好乜都好
你唔篤哂班仆街出黎 你都係黑警黎架咋

如果係真，香港人會用餘生報返落狗仔女身上

又係你呀

鳩蛇放風我信

不是

你點知的
你點聽的

緊係啦，班細送咁大份禮，做咩都當睇唔到啦

sir!!!!

如果真係有白警
可唔可以呢家就對抗？

Push

玩少陣各位

啊sir咁出名都唔識 反而屌鳩手足

阿sir凳你未來d弱智殘廢子女慘

Sir......

冇睇名入咗嚟

鳩蛇 蚊槍企出黎吧

⋯

對呀

如可以，錄音或者拍片放出黎對poly 手足有莫大的幫助

唔抽你水了

你地班 mon post 狗同我睇住呢個 post 呀
你地班狗咁樣幫北京中共賣命虐待, 強姦, 謀殺大量香港年青人
目的是為了讓更多大陸有共產黨思想的人全部落來香港

你地班狗唔好忘記你地都有子女, 狗仔狗女架
你的狗仔狗女多數都會留在香港架, 未必每一個都可以出國架
到班共諜全部滲透來香港
輪到將來大陸共諜來虐待你們的狗仔狗女的時候
那就不是你地班狗現在虐待香港年青人的那種慘了

三十年前的人和事,雖然唔係發生在自己身邊,但永世難忘。

#手足投稿
出黎做啲乜系列:
1️⃣外圍攻入去救poly🚨、去佐敦/彌敦道 幫拖👨🏻‍🏭、❗️急需fa❗️(要人呀🚨🚨🚨🚨🚨)
2️⃣送物質⭕️、做哨🔦(好急需)
3️⃣塞九龍🚗、義載✅
4️⃣開花🌸(警署)
5️⃣做文宣💻
6️⃣三罷👷🏻‍♀️👷🏻‍♂️
⚠️切記請勿乜柒都唔做 ⚠️

🚨🚨🚨目前需要物資：Polyu 0521
1. 火魔材料
2. 防霧筆
3. 臉巾
4. 毛巾
5. 衫（男）褲襪（嚴重缺貨）（黑色優先）
6. 風褸
7. 白飯魚/運動鞋
8. 拖鞋
9. 保暖用品
10. 糧水 (杯面﹑散裝水﹑支裝保礦力﹑罐頭﹑energy bar等)
11.褲褲褲、襪襪襪（男女均缺）

作文咩

真心，如果你有內部消息，可唔可以放一啲有用嘅出嚟，等大家可以做野

剛收到消息，你全家女性俾人屌緊
我都排緊隊

做咩姐你

阿 sir, 我求下你, 放過佢地呀

次次硬鳩一開po肯定有大量罐頭式comment
究竟佢係咪真係黑警 定張相真係佢朋友send?
點解你地咁肯定？

.

Sir救我地...

Good afternoon sir

推比外國議員睇

屌你老母sir

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

有冇證據留低先
時地人？

捉啲女輪姦虐殺棄屍
我地都知唔係今日的事
已經有幾百個手足死左
被擲落街或係海飄浮
佢地唔會全部
專抽啲又靚又臭串的港女黎輪姦虐打
佢地已經上晒癮
如同serial killer
好似一隻狗死左人肉
一定要將佢人道毁滅
因為食髓知味

救命唔好呀

啱 一睇就知勁多po都放負同嚇鳩人

推！

鳩sir 求下你救佢地

繼續活係自己理想世界

佢哋驚唔驚禍及家人？

行行下街被車撞？

樓主你係真係有良知既 就拎你枝炮出黎 做徐步高

你唔夠膽既 就係彌敦道跌撚左枝槍俾手足執 反正你地而家做乜柒都無後果 唔洗上身

鳩sir你去阻止啦屌

你冇撚野呀

仆街，我睇到一半入左廁所嘔。

究竟地球上有冇人阻止到SOS

無法無天

鳩死sir

出 嚟 救 人 啊

你講緊休班狗

阿sir救人呀

Sir!

News obtained from a police
Those who arrested in PolyU will be in huge trouble, you cannot imagine, basically every one of them will be handicapped for the rest of their lives because of the amount of police brutality they received.
Police officers have been describing in detail how they will torture the protestors, things like breaking their arms and legs until injuries become permanent. All female protestors will be raped. Police have been discussing amongst themselves during the PolyU siege, of how and in what position they would rape the protestors. Any resistance from the protestors will lead to more beatings especially in the head so they suffer from brain haemorrhage, which means they won’t remember being raped.
The reason why all the police have been so eager to arrest PolyU protestors is that fundamentally, they believed all troublemakers, or valiant protesters were assisting the PolyU demostration, such that the police are “excited” to catch all in one draft, and to revenge on them with torment and rape in police stations once they are arrested.

跪求幫手再翻一翻 呢個只喺draft

將同一樣野去番佢地班家人到

鳩sir 肯講人話
不過照負評

又系你啊警賊先生

收嗲啦 仲玩膠

你點影的SIR

點會驚，場活動都5個幾月，幾乎一個休班狗同家屬被麻包袋/殺都無，班狗都知香港無人敢做，敢做就一早做咗